生於末世基督徒圍爐取暖

上個 post ....

我們在天上的父：
願人都尊祢的名為聖。
願祢的國降臨；
願祢的旨意行在地上，如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。
因為國度、權柄、榮耀，全是祢的，直到永遠。
阿們！

anyone ?

仲唔訓

我們自己的罪呢？

已經日夜顛倒 ....

??

你唔係以為信教得麵包係話？

有無人仲未知，原來 Matt 24 同 Rev 6, 7 係互相呼應？
我都係最近睇返先留意到 ....

悔改
看來是時好好思考永生的事